如何提升生活品味

係咪出身窮就永遠唔會有嗰啲氣質
雖然識好多有錢仔都著到成個大陸閪咁

睇書睇戲

試吓威士忌，了解下佢地點解咁貴？

錢錢錢

👌🏻

用錢堆砌出黎

腹有詩書氣自華

睇邊類書好
唔太鍾意睇歷史書嗰啲
但散文/Fiction嗰啲又好似無乜用
Self-improvement?

有需要就刪除連登

龍虎豹，火麒麟，十隻白虎

投胎